會唔會有朝一日特首公開鬧中國唔好再搵香港人笨？

叫香港人返大灣區
不如你叫每日150個直接去大灣區住

夠薑咁講應該做唔到特首

支爆嗰陣有些小可能